點解California Pizza Kitchen無咩人食？

Pizza同意粉明明勁高質，用料足、味道好，屌打同級數既鋪頭！

食過幾間中環既名店，覺得同cpk差唔多，真係做到外國嘅水準。

何解pizza express 之流可以咁多人食，但佢越做越差，得番黃埔一間？

推介：新奧爾良海鮮意粉，全部Pizza，唔叫Set更滋味！

幾好食 以前成日食 佢而家得返好少舖

不了，要食叉雞飯

得番黃埔一間

好食到我住元朗都特登渣車去食

中環幾間名店即係邊幾間？

淨係食告急黃店，好唔得閒。

以前好似檸茶無限tim飲

記得細個食過一個薯仔雞肉Pizza好正
宜家Menu冇左

依家都係

今日食左個水牛城雞肉，好撚正！

舊時家樂坊鋪間唔中就去 又好坐又無限添飲 可以同frd坐成個下晝

個燒雞肉pizza好食

有個綠色意粉好撚正
以前家樂坊仲有cpk成日食

以前megabox食過
而家邊度仲有

食過兩次，兩次都漏單加上菜慢，已經black list

喺美國有時會食 嗰時家樂坊對面嗰到樓上鋪有間

Mikiki 個間冇做

popcorn好似都仲一間

mikiki megabox做唔住?

仲有黃埔，真心好高質，大家支持下！

Yes，欠薪上埋報紙

樓主幫手召黑...

好鍾意食，但係佢地好似就嚟做唔住咁

Mikiki

幾好食呀又份量唔少
可惜黃店為主